［LIHKG]強勢股鳩叫區36 淡定過肥年

中左1001條撚樣要開新post呀

又有得鳩叫

佢以為22號牛牛會開

670 HI AUNTIE

又唔算太差咋喎
唔駛去ifc住喇

依家只係蝕緊6k算係咁

回一回姐

Cancer主席出黎發表演說未? 我$34入左, 輸緊$10, 幾時先上$100?

話左今日綠色先開

換馬啦
我心已死
今朝1055同753郁都唔郁
佢勁假插足7%
打中我個止蝕
好彩出唔到

你都on9
你唔係覺得1548入完要放阿？
當佢升到100
就會有望上200
話明下隻700
升唔放 跌更加唔放
利申 中左number降

連因航都好過佢...屌佢老母以後番大陸唔撚搭東航

沈陣營TG GROUP，同你全方位追蹤沈判日最新消息

快D入GROUP啦

咁買黎做乜, 打帳面J 嗎?

我跟洪爺搵食架

2018竟然升

大難不死

我差D冇左部iPhone x
把鬼火換馬

換左馬了？

未收市

入左670

on9,洪爺教落逢跌必買
睇下邊個笑到最後
琴晚洪爺先係1548個po振軍心
又分享雪球D link

道期係咪未有料著？

揀隻廢嘅黎入
有得揀就753 1055啦

開始頭盔話希望9吹正確

開始無信心

換左

tvb訪問大部份老散都話好機會撈底

323

無做對沖情況下個富途倉就轉燈

開始縮翻晒
跌唔夠500
啊爺ho ball

引牛定點

佢哋死唔去係因為佢哋肯坐艇，同睇唔睇清個市係兩回事啵

上星期7.2放左
但係今日蝕番晒

V

玖紙終於識行

靠邊站啦,唔係又想入貨呀嘛

爺爺

上證就轉燈

痴線

升2點

我唔係莊我無100％把握今日升
而且我都講過越近自動獲批波幅越大

阿爺萬歲

我5蚊貨...6.8有CALL輪...唔撚驚

唔知副主席有冇聽我講沉下隻2689 1800 呢

所以我都溝左d

2382永遠都係逆市希望

恆熊黎

國指收復到 就黎只跌100點

我終於有隻綠色啦

好撚肉酸呀主席
升就話binc跌到仆街就9縮
你咁撚樣點帶領我地呢班信眾發達呢

今朝勁假時段你唔嚇到震

放巴你啲313

佢冇錯，長揸必勝，幾個月前十蚊唔洗依家跌到20蚊都有100%升幅

可惜係823又跌

內銀癲撚左

Rocky

資源同航空
670生性d好嗎？

一路有買開，貨底安心收息。準備加倉，但近注預左坐。

望到1548區真係好好笑
話左高追同人地初段入貨個心態差好遠架啦

中國太保 內險內銀證券回調未驚過

之前上到35 36 打返落嚟

1918又跌返落通道底

聽日上返喇屌 隻野痴撚線

加息唔撚驚
回饋俾d租客就ok

就係話炒吓35-40個波幅都幾好賺

狗紙又掙扎

175 上返黎

今朝買隻恆牛中午上堂前放左
賺少十幾格

on9內銀就黎轉燈

啊爺好偉大

我都好撚後悔一念之差訓咗身1548
本身賺15k變倒輸35k

唔玩了

內航

上呀

好多巴打充滿信心

認真？

內銀👏🏻👏🏻

食完飯見跌300幾諗住開心返,但點解我D股都係差唔多

似講笑咩 十幾萬本，一隻1548將我一年賺嘅錢幾日屠曬，好似發咗場夢咁
日日起身就係望下今日瀉幾多

副主席燈力驚人

得內銀上翻

同我之前2382 差唔多

睇埋佢CFDA批唔批就知結果

你唔係有手機股咩

係,都係跌緊2個幾%

本身27 28我都仲會覺得係壓價收貨 睇呢個幾鐘穿埋20天線都無力彈我就決定唔坐了

航空股搭緊火箭

咁撚多人上船, 大鑊了

手上除左323都係紅燈

仆街明明早幾個鐘係咁屌

而670依然飛唔郁

一早買落既啦

all in 1548? 講真同賭大細冇分別

12月尾開始攞貨
依家食第3 round 先有人跟
應該可以執多轉

想入2314

3年前買落隻南航 坐足咁耐
呢幾個月爆左一倍有突
好欣慰

轉燈未,等緊大奇蹟日

4%, OK WO, 係有DELAY姐
相信追落後, 另外o個2隻比較貴, 窮撚唯有入呢隻

唔望佢爆6 7%咁上
穩陣3 4%慢上都ok了

廣汽比人唱衰到比大行唱好

跌到16個幾慢慢入貨再到18蚊派貨

幾銀貨底阿？

其實都唔知樓主做乜9
跌一日講撚到好似成世都跌咁
股票呀你估依家過大海係買大細咩,唔係你一輸就本都冇
聽日升返咪你又係咪度9叫1548 gogogo..on撚9

目標幾多

佢都無上水就無謂屌佢，不過見到佢仲喺度「唉……」有時真係會扯火 佢入市前係我賺最高點嗰陣
尋巴放未

$9

不估頂
擺多排先
特別而家逆市上

關“樓主”咩事？

不估頂
呢度有D巴打一兩個月前已經炒緊航空板塊
我第一次入果時753 9.4，670 5.2，1055 8蚊
推高止蝕就夠

得670@5

要買都買2689，2314升又唔夠2689升，跌又跌快過2689

利申: 2314苦主

我早排都係二揀一揀咗2314

bye bye 1478

佢今日算唔錯

九紙咁快隊穿曬線

呢棍真係非同小可

有無得開POST睇最後依50分鐘

屌你 1038 公用股仲跌得多過其他

淡友又含撚

跌得200
股災?

大戶拿貨

由跌800點到而家跌得200幾點，空倉嘅買左貨未？

淡友好友死哂未

班撚屌 跌得咁勁唔敢買.... 睇定d先... 未到價...

1808 收到風會升1倍以上

一見跌幾百吹到700 823 步330 後塵

all in左未？

buy little

淡友收皮啦

人地cancer主席叫你買咩就買咩，點解入貨前唔好好分析下，跌咁多你又唔止蝕，淨係識瀨副主席，人地假膠蝕得起架

乖乖地清倉，唔好再玩股票啦

所以點解強勢股區有人會輸錢
坐貨能力低到咁
3993比人屌左兩個月都破頂
中間有幾多人頂唔順走左

主要唔係因爲坐貨能力
隻股升咁多先追 高追搞到心理質素差
捱價捱到傻

3993我玩過，中間坐咗半年添 買1548唔關主席事，多謝關心

而家唔係坐唔坐貨能力，係佢高追冇嚴守止蝕rule，佢有訂定止賺止蝕點都唔會倒輸35k

2.25入左兩手

今日應該要撈1317
擺左成日9.25買盤

屌你老母 1668 3333
不過就反彈

誠哥幾時打救吓小股東

victor食屎狗

唔知會唔會又升1日跌幾日

你見大家幾樂觀就知咩事

唔樂觀既俾人震走晒啦大佬

美帝盤前

仲有冇人睇緊3323中建材

200點多少少咋？

無震走
8.32 4k股

星期五又係200點慢慢變600

資源股其實幾強啦
幾日大跌都上得翻黎，無話穿20天
不如坐下等過年

3323原本突破左
就比幾日熊市拖翻落黎
要橫行下

8.3 一手

又嚟長揸必勝論

走貨又俾人話坐唔定
唔走坐貨又俾人問點解唔止蝕
止左蝕又話人唔睇基本面
睇基本面又話人9up一尾向好睇
睇TA又話人on9似賭馬睇下邊個冇出汗邊隻目光炯炯

大家鬥binc
邊隻升就跪拜
跌就踩到一文不值

大家都係賭錢，認真幹什麼

股票市場唔係大戶撚你就係大戶撚第二個
冇人係想做俾人撚個個
錢都輸左
唔知點解仲要屌鳩人

呢個post最多就係事後撚，解釋晒架啦

美股轉燈 大家準備好聽日未

我有冇睇錯

？
323幅圖好似靚仔d

呢排跟阿爺喎
點知聽日北水撤退就仆街

美股由跌轉升

聽日大爆

見到大家咁樂觀係咁搵貨買我就好安慰

其實都係
聽日再理 早d訓聽朝同佢死過

希望今年妹到上80 (電能合併 盈喜）

有無巴打手持358

內房一早調整緊，依家跌市又跟，含得撚喇今次。

突然醒咗望下手機
美股cls

痴撚線 今日仆街了

美股插千幾點 今日係咪可以清得倉

今次仆得街

Molamola

真股災

班鬼佬係咪有撚病

唔知 但收貨格局
不過今日如果跌千幾點就可以收皮了

牛轉熊即刻轉又得 立刻轉亦得 得左

改名區
2018債卷風暴
2018加息風暴

我諗今鋪真係要清倉止蝕
除左700 敢坐多陣 其他都不問價放

Shu巴

晴巴幾時開始教做空

冇啦⋯⋯咁圖都唔使睇⋯⋯
揀定隻熊好過

隻隻熊都超過一毫

想知晴巴點睇呢d情況
我第一次遭遇股災

有少少諗起上年年尾

咪睇位走... 問題係你走唔走到姐

大家有幾多貨?
我有20萬多定少?

年尾同依家差好遠啦
美股傻撚咗啊
1千點啊

2日已經2000點，上年年尾差好遠

30萬

上年年尾qq都430跌到360

我屌你老美

痴撚線
走唔切啦 睇下北水今日會唔會再救港

好彩琴日走哂貨

走唔切都要走啦... 一開市不問價放

唔理了今日清倉
痴L線美股
尋日先避左600點跌幅今日又黎

10萬正股
2萬反向etf
今日再加

冇理由跌市, on撚鳩架, 垃圾美國

當白做兩個月

走喇屌 班撚屌想點就點

日指

美市升就唔跟 跌就跟足 dllm

點解一定要全世界跟住垃圾國咁走

完全唔知，做乜要跌咁多，清倉保平安

尋日見回升仲接貨果班....

淡淡過肥年

投降啦,唔玩啦

700一定跌到仆街

都話你開post架喇

琴日竟係逃生門

過年劏肥牛

我d 正股有排揸

牛市走貨最後一日，美股咁大成交跌咁多，返唔到生啦

唔玩都要開

今日點操作？

一開波應該人踩人 睇定啲回番啲先走

邊個掟貨最快邊個贏

散ban

個個又鬥快走,晴巴琴日先講完

今日玩多日,綠色收既我連開5個POST

已經太遲了

佢講左乜？佢講既又代表到d咩？

真係當人神仙😂

留錢過年

主席講：走啦
晴巴講：中呀

入得黎依個POST既我諗都係因為晴巴而入黎
佢只係問左一句
"點解幾日前大家仲覺得係牛市等緊牛三,無端端依家會變左熊市"

無架啦 唔會比機會你開到架啦

騰訊控股 419.000 -22.000(4.989%)

1548 $22

cls

二十大跌幅排第一

成11%

牛三之前其實係一定有深度調整
不過今次係單日好深咁調整姐

我就坐貨啦

副主席

人棄我取

Cancer主席快啲出黎穩定軍心

好惨佢唔見左20k

33.15買

副主席一隻1548已經無個幾月人工

近排都唔見副主席上水了

琴日D股跌1-2%,今日4-5%

同12 月趺個次一樣

排緊隊上ifc

佢到底可以有幾黑仔

FG月供0005本身諗住長揸4-5年，但而家都心慌

新手真係新手

結論係今年入既所有股都應該坐緊艇

hsbc有咩所謂
80蚊既話每年好似有5%息
怕咩

5仔有咩好驚

想話平安過個年都唔得

入咩貨好

Bb快啲開post

買hk bank 都驚不如唔好玩啦

1114

副主席好勁 買咩蟹咩，依家想沽左佢買其他都唔得

唔洗你開po 啦多謝

有冇勇士敢開市即撈

幻覺黎架姐,嚇我唔倒既

大量老散走貨

心理質素真係好差，可能窮撚就係咁

成班係度抽副主席水既同時，都想關心下cancer主席幾時出黎發表偉論

$34入左，等上$100

補翻18個裂口再上

留名睇binc

仲有買盤走到同股joy爭好遠啦

823

diu...

等佢60蚊先溝....

美債息升到咁 公用股可以

想入翻手

低開1200點

1216

算少

woo

不問價清倉走貨保平安啦喂

道指都千一點，港女千二點算少了

應該再跌多d
一定大把人覺得北水再救
開市入貨

加油呀港女

71有2手823既傻鳩路過

大波動時代來臨

仲未輸到甩褲全算龍仔

今日希望係大奇蹟日

上證跌咁小

唉 估唔到咁撚廢

啊爺唔得閒理港女

啲牛都7788

71 1手
炒唔起咪收下息囉，唔怕擺

大大力回啦，呀爺救港呀

呀爺都好似顧唔掂

Dklm

cls. 冇左成皮

盈利由+40k變到+10k
清一半倉了要

2007幾乎番左家鄉

咁先冇一皮

863日日升

一皮真係輕鬆

清曬佢啦 如果唔係會輸到個本

我都係一皮
轉哂去輪到唔係就仆街

冇睇一排1548
原來由3X->2X

想死

買咗佢真係淒涼

洪爺可能同你講係入貨良機

呢兩日所有利潤冇晒倒蝕

呢2日竟然有 profit

輸哂⋯⋯⋯

買完就跌⋯⋯

應該係咁

入得未？

...我諗著你最多坐下姐 今次玩埋單日跌成千點

副主席早晨

止蝕啦，我地同你頂住

副主席你真係唔好再掂住股票啦

我1999.
應該係話之前嬴既利潤

輸死

33蚊家鄉呀⋯⋯

唔係屌副主席
真係咁邪都有

呢兩日居然淨係輸左$2000咁大把

連我自己都唔信

輸到入肉嘔突啦

咩都賴副主席

佢又真係準嘅

唉

起碼有7-8成命中率

本幾多先

要省略號
唉....

2007又做乜鳩

就算失收始終要守

牙爺踩多腳

就黎返到家鄉
均價@14.14

升得多跌得咪金lor

無聽副主席的話
走2007

正股都輸兩皮

大陸都走貨要錢唔要人

北水喎食屎啦

正常常呢d位唔應該買 一陣做左接盤俠就pk

1312點了

呀爺食屎啦

睇黎今日同尋日劇本唔一樣

好大棍

你當15萬

內房仆街喇

幫你手頂左日 今日跌成千點 埋單至少千幾2000億 點頂 仆街美國佬

美國佬食撚屎啦

屌你升就淨係升內銀內險
跌就全世界跌

屌你買D咩可以2%都無

真............

豬咗廿%

屌好痛啊。。。。。

清倉保平安

師兄你唔係搵好多咩

冇幾萬

🙈🙈🙈🙈🙈

今日清咁d 763

比人大大力打左棍

岩先幾分鐘跌左成10蚊

屌你老母美股

2689算唔算企得穩?

仲諗住過年前走咁d 已家跌咁多都唔知走唔走好了

個倉唯一一隻岩岩轉綠燈

吉仔 27$ 6手呀

1548 GG

會上返去既，長渣

all in 吖嗱

Cancer主席打救世人未

1548 可能會補返 18 蚊個烈口

希望阿爺下晝開小小逃生門啦 ifc逼到仆街

你個名

副主席有冇輸十皮

佢好少貨但all in

清左倉個人都容光煥發左，好過用SK2

雖則profit少左4k

睇錯咗自膠

本身已經輸8萬，依家輸到13萬⋯⋯

好撚難捱

本係咪30萬到?
有無記錯

放左未先?

今日好痛

個裂口越黎越勁

見到之前賺嘅嘔哂出黎有突
真係好難接受

真係
有無咁準啊

全部未放，之前就係放哂止蝕之後爆升，依家唔放坐貨，就跌⋯⋯

輸錢又開始討論佢

渣內房果D自己小心
來得快去得快
利申3883止賺左

1813都走了

副主席用心良苦但就無人領情

3380未走

加油 大把人陪您一齊豬錢

痴線副主席黑到 快d撚去車公廟 見證佢2次入市都跌到仆街

豬緊80k

熊市指標
副主席一入市就走貨

我走左後尾加果一手降風險

副主席本幾多..

我滿倉槓杆都係輸緊5萬到..

本身追緊輸既錢 而家輸得仲勁

其實真心勁
唔明點解要話佢

30800啲牛

唔使太認真,輸錢賴地硬only
係人都知唔關佢事
最多屌佢煩膠成日叫春
如果仲有人覺得因為佢黑仔入左就跌應該係on9仔

我未見過有人有佢咁準

1548 20%都黎

我係上年11月到開始見個市咁旺
開始玩

個本有170k
到今日已經輸緊9k幾

係喇係喇

大戶咁快過肥年

好野！你仲唔陷家產？

cls. 之前 hit and run 執幾千都好撚驚

9K咁小

上個post先討論過
爆升股一定爆跌

豬緊17k 牛市?邊忽牛?

啲牛牛死得好慘

肥牛俾人食

落埋30800真係9成牛都殺晒

我會堅持捱貨
決定唔再更新自己個股票excel
每日輸咁多好大壓力

我都皮幾應該

有冇 rocky 手足，走唔走好 ?

尋日見佢咁硬淨仲以為冇事

30700都有唔少

穿咗喇

完全晤敢睇輸緊幾多

6869 CLS 10%

屌你我都係 唔想面對自己輸撚曬所有profit有突嘅事實

763 苦主here

一日就輸左10%

刪app過年

買咗咩咁橙

依2日就黎20%

2007，1548 太強大 真係唔係恥笑佢 係到左擔心佢 搵個師傅睇睇佢好喎

30800支持位頂住啊

上個月加既倉夾死哂

而家放曬貨都無謂屌佢，大佬大戶都無佢摸得咁準 揾人睇下風水改下命格啦，見到你都覺得淒涼

2007 1548，本細入得兩隻，本身有賺

路過
唔面對自己輸左既股票會死人
學識止蝕先守到本

嘔晒血

之前叫佢斬又唔肯斬
佢輸到跳樓末

嘔突哂入肉輸緊5 皮幾野啦

根本止蝕唔撚到

屌 美國果邊快撚啲換返耶倫坐聯儲局主席啦 唔係搞唔撚心口

道期繼續碌落山
聽日又要JUMP

阿爺都幾廢 比尾帝搞串個party 過年都搞到你雞毛鴨血

邊到睇

175真係最撚伏既藍籌

嘔突哂入肉輸緊5 皮幾野啦
SAME

sh 巴 晴巴 1548主席穩定下軍心唔該

高位接1548

副主席都出黎講幾句

前幾日 晴巴話趺5000點
仲想定

我20 打後一直叫人唔好追 貨底例外
你地貪心有乜計

佢話跌就跌?

就黎想斬手指唔再玩

點睇6869?放定留？

大家努力返工啦

冇眼睇
等過年後先算

遲D 可能變左我12蚊打後一直叫人唔好追 貨底例外
不過我記得SH 20蚊後有講過既

沒得救架喇 升市叫人唔好追 尤如阻人發達

唔係 係都睇你地鳩叫下先

strong hold 到聖誕
跌得個12% 夠彊跌到20%

SH巴你覺得股市係咪真係直接入熊市?

今日可能會跌到落$20

意思應該係晴巴已睇淡，點會定咩軍心啫

佢唔係咁跌法你點會嘔番d 貨出黎
每次回調都大把news 話見頂/熊市/股災

升5000點夠唔正常 你又覺得會gogogo
跌2 3000點 個回調都係跟番個升浪比例

好彩你補返後面個句

會繼續坐定清倉確認升勢再入?

唔會亂抽水既, 不過我想知26.27蚊時鳩屌副主席果班係唔係坐到落黎20 JE

啱
真係屌佢老母

去到咩價位會放？
我都會strong hold
Bro有幾手？

內銀坐定上左佢算

今朝講左無人理

宜家咁都唔知仲渣唔渣好

覺得中長線仲會升
但短期唔放會輸仲多

好撚難捱啊 先11點

高位有減倉 坐緊部份
有cash 等掃貨

依家呢下係會追住d 牛黎殺
所以唔好預估到低位

唔買就升，繼續唔買繼續升。
一買就跌，繼續持有繼續跌，橫行有支持後再穿支持。
嚴守止蝕操作，之後爆升，突破再突破。

最後係整個整體升市入面獲得最大虧損⋯⋯

輸哂⋯⋯

我唸尾市唔收窄返個跌市，應該會再cut 貨

倉唔重 而家先走都無意思
坐下

屌副主席果班真係肉酸到呢

Cancer主席$30樓上日日洗板叫人不問價, 而家就縮返入老母個西度冇人理

好撚精彩

希望下就有反彈走咁D貨先

努力翻工返幾個月搵翻d銀

跌夠先掃貨

決定流連翻上班台

知唔知大家多數散户點解輸
就係坐貨坐到得番一成，到時玉石無靈，想追都追唔番

仲要係ALL IN 冇錢買平貨
隻股升市時又升唔番, SUPER

I know that feel
timing錯晒

其實大家無人睇到有好多人long好倉咩？比琴日多左萬5張期指，點解多人long好倉，股市仍跌。好簡單夾你地班友啲貨。呢幾日仍會跌。。反彈是必定。時間大約新年後 呢期5好博反彈 買跌啦 咁多熊證 熊輪

用心良心

其實跌幅度未算好大
係好多股上一浸無跟升又跟跌先on9
根本大把股個價仲低過28000果陣

你up乜9？
咩好多人long好倉？
期指得call 同put

5你老母

大股起碼都升過
中型股先股災

正股Profit 無哂咁濟
只係死牛無幾千

一早都連profit 嘔埋

30800都穿得
好想跟副主席講聲 唉

係啊一定要cut, 大家都一樣啦
每人個本唔同

但大家好好保本啦，輸左d 錢唔洗死既
努力儲返啦

我覺得輸錢，俾盡俾盡打工仔真係唔好輸多過幾個月糧啦

跌千幾點 買左細期個d人

30500 睇來凍過水

成倉貨同call輪入得一隻put輪仲要得一手 真係好on9

原來朝早9點播緊大時代

關咩事。都播到26集 之前咪又升幾千點

1500點啦,大家晏就會食咩

今日買左好多平野

不過預左會再落多一落

30700牛準備死

M記都食唔起

原來已經死左

今日買牛是咩心態....

去緊旅行 仲有心情食野既

2手飯

吉野家學生餐

我想上IFC,但係好多人

打大交
你識唔識分short多 定long多
我就唔識啦
你點判斷佢地打大交

希望下晝上番d比我走

隔離中銀大廈都開始多人了

想跳樓 跳到咁

唉 屌 幾時先有反彈

真係痴撚線 碧桂園洗唔洗跌咁多

正股 琴日仲綠緊 今日跌到蝕一皮

而家反而先係考技術同眼光既時候
我選擇止賺再靜觀其變

下星期...

睇下hsi條50天線有咩反應

有得賺緊係止賺啦 大前提係有得賺

低位入既1211都

跌1600

睇黎今日完全唔比大家走

22000 上到黎 跌番個1500 就阿芝阿jor

hsi 100點升上來，跌5000點就阿芝阿jor

隨時30500都穿

有本錢就坐貨博調整
好似副主席無錢就cut off等見底

痴撚線，邊有位走唧
個倉-6%

係-7%

我走哂
驚下晝變17%

終於暫停一個鐘 清下ifc條龍先

睇黎依到跌幾百同跌千6差唔多...

晏晝會唔會三萬點都守唔到

Post名其實係咪淡住過肥年

mo la mo la

其實今日係咪無綠燈

希望跟返尋日個劇本啦

入到綠燈神人也

下午估升定估跌

睇黎要帶頂綠帽過肥年

好日唔買股，一買輸到仆街

副主席買入+大行吹奏

升得急跌得仲急

無升過跌突仲慘

回到起點重頭上路
就黎番到上個浪起點啦痴撚線

仆街。。淨係今日都冇左20k

索羅斯今日執幾多？

正股唔見咗15k

好撚慘 成個升市d股升得少少
一跌就一齊跌到仆街..

所有profit 嘔哂出黎

無啦無啦

股災了

2007 停牌未

+20k->+14k
岩岩訓醒 睇收市算

道期愈跌愈急...冇BRAKE...

其他倉已全清 留番823 1997 算

-80K 變-120K

唉⋯⋯

乖啦專心翻工

你輸極都有...
驚乜....

見到佢咁
就算我而家都蝕緊10k
都有啲同情佢

3883 呀!!!!!!!!!!!!

ig 1900點了

yes 其實佢好惨
特別1548

屌

成年人工⋯⋯

仲要跌幾耐

有無人呢2日夾埋輸過百萬

一年青春怕咩
翻工都要翻到65，仲有好多年人工

日本咩料 日經跌6%

依家啲熊貴到想買黎對沖都買唔落手

ig 11:59大約1500 即係lunch後跌多400

唔係你下話

好樂觀
利申 輸左2個月人工

唔放坐十年希望到家鄉 但1548...

咁岩啊
台灣都係6%

下午唔彈就走貨算

3323死廢柴

係
揀唔到put

止賺啦

-1950

我無，但呢2日買正股都輸120k
眼見身邊有人一日無幾十萬

動物咋？

重倉唔出奇，隻隻都跌 5%, 50萬倉己經25k

3993同3323嘅朋友點部署

咁要500萬倉先輸250k 啵

ROCKY 枝旗俾人暴力撕爛曬...

我過百萬倉
血汗錢
只求副主席指點迷津....

副主席走晒貨未
定仲hold緊

呢隻輸得好慘

大底29806

穿左就有排坐

2007

搵定股撈底呀仲講

同問 rocky

3323個杯俾人打爆左

問題唔知佢今次堅係來真定回調

X2 蝕住走都要啦今次

未經歷過1日跌成千6點 完全唔識點部署

我打算收市企唔到5.3就減半3993
3323就睇7.5

5明5怪你 聽得明既同聽5明既 之後見真章

又黎了 我晤想玩喇

話咁快一個鐘天堂時間結束
又要入無間地獄

呢幾個月低位入既股都殺到埋黎

見到道期之後 忍痛清左。。

上證

唔要民主都要跌到仆街
即係迫人佔中

手持175 2007 700 真係喊出黎

強勢股

幾隻都高追既話真係無你辦法

仲有 profit 食定走真係諗唔到

3隻有齊

心理質素都比佢影響埋。。。

唔等錢使嘅就咪睇 放番一頭半個月先睇

又引牛

升呀屌你老母

反而想知日日唱好既洪巴賣左佢既貨未

再沽

763放左孖展嘅貨先，再坐下

淡定d
從來搵大錢都唔係短線贏

strong hold

長揸必勝
越近自動獲批，波幅越大

LM

臨過年前股災真係淒涼

今日既波幅都係因為個股消息

啊爺唔掂啦。。
無啦內銀

晏就開市 2007 已走 無謂博

34>20 根本洗倉

唉⋯⋯

66

cls 低位入ge 股諗住揸1,2年都返家鄉

8個月既橫行區

你重唔走陣間返身機會都無啊

你老母唉9完未阿

你地唔理佢就冇事

幅圖壯撚觀

跌少左 逃生門己開

咁有信念

升ing 低唔會綠燈

升返穿313先算

我之前有買⋯⋯

隻1558

有冇人搵位入700 2318 2007 939

3333 1668

我未見過大蛇痾尿，原來公用股都可以咁跌法

66入貨良機？

因為實際上都係掛名公用股

兩日裂口跌穿所有平均線喎，月供就話買姐

5p仔係咁上下

其實睇線仲有無用,依家基本上9成既股都穿晒10/20天

之前波幅太少，基本上跌幾%已經穿線

巴打你個名

快d死守la

有冇人搵緊逆市股

1558

1668 同3333嘅巴打㸃部署

我搵唔到

講開66，可以睇週線圖70天線

尋日升完10幾%今日仲企綠燈

琴日有無人跟1558？

可能有d 野

我聽各位巴打講，仲hold住未賣

係波幅阿！洪主席教你長揸必勝

大反彈嗰陣就會有人企出黎問點解今日20蚊唔買

我會問返佢點解35蚊唔放咗佢，20蚊買返

呀爺要救市既話，入定2318 700 939

咁係你唔識玩1548既真諦

洪爺教落
升唔放 跌更加唔放
方便帳面上打j

過往，不少網民視大師為「反向指標」，戲稱為「沈判」。有部分連登討論區的用戶更聲言會「付諸行動」，當大師看淡，他們就會買升，反之亦然。大師則笑看這些風評，指一向都知道連登上有人「搞」他，並解釋自己所說的是大方向，儘管宏觀因素正在發酵，對股市產生的影響卻是逐步累積，因此大市不會立即大跌。與此同時，沈指市傳的利好因素其實是「偽命題」，例如美國企業盈利上升的說法並不實在，因為當地企業一般靠回購及註銷股票來提升每股盈利，而非環球經濟全面復甦。

隔離post見到

763 咁快收復到

若然有信心捉到頂底位，玩波幅係好味
但你又夠唔夠膽allin allout 去玩就另一回事
只得少量去玩波幅執少少就無肉食
捉唔到路又或者返工無得睇實就長揸必勝

洪爺係咪呢世都唔會放1548

咁佢咁低價入又唔怕揸嘅

咁得閒問我會唔會放，我會建議你入返幾手1548
手摸下個頂摸下個底

小弟廢柴 無本事跟洪爺搵食

我摸左頂⋯⋯

咁你得閒要問下洪生點睇1548

你有邊次唔係

洪爺幾時開班教炒股
呢度成班巴打靠你脫貧架

1918個次完美逃脫

精神勝利法，點教

勁人扮新手

前題你要有 4蚊貨底

副主席 你做救市英雄啦不給

個個跌就成日諗反彈。。。molamolamola

今日20蚊入貨 1年後100蚊 個時就係20蚊貨底

strong hold 等反彈，點知整多棍你歎

施丹未退休今年幾多歲

其實洪爺你係咪假膠水9連登仔

假膠得來又似真心膠，真心膠來又似真心勁

好亂呀

只要信不要問😎
黎緊幾年都係生物科技發圍期
而家入一手都係4萬幾
當真係1年後升到100蚊就係20萬
假設1年後去返10蚊都只係蝕2萬
值博率咁高 為何不博？

係咪輸到痴左線

ok, 確認係真心

呢個論點唔成立
如果你假設佢升咁多 點解唔寫升到1000蚊 賺二百萬添
1 年後去返19蚊都係蝕兩千 呢兩樣野都係任你假設
BTW 我都想入不過冇錢入

長揸必勝，根本唔洗假設跌到10蚊

長揸必勝，問老豆借幾皮喇，下年變20萬

1558咩料咁巴閉
升6%

尋日爆左10幾%了

只要信不要問😎
黎緊幾年都係資訊科技發圍期
而家入一手都係8千幾
當真係1年後升到100蚊就係19萬
假設1年後去返1蚊都只係蝕6千
值博率咁高 為何不博？

我紅色左方便大家改

992？

巴打識野

前日8%

依家$40一手8千蚊，今日你$40買，下年$400就8萬，$40貨底

你有過百萬輸驚閪咩
利申: grape

佢好少入黎

博一博，單車變摩托

逆向etf

7328？

有無人入牛過夜

牛定熊!

輸撚到想死

明天跌穿曬250天爽yy

今日唔走貨，但聽日來多一棍就蝕錢了

rocky 掂到 5.3 了，走一半了

今朝一開就要走

吉利我屌你老母死垃撚圾廢物妖閪股

今朝走哂

為救蒼生我31750入左熊仔

1620 玩完

你入有鬼用，要副主席先得

Day low 收市
IFC條隊排到落地下有排等

3993 今日個棍核突到呢

副主席唔上黎開post走貨=未跌完

最後7分鐘

聽日趺到29000點

唔差在-1700

尾市補多刀

準備穿50天線支持位

700 -31

隻put輪到價內都升咁少係想點

cls 跌7% 牛仔死哂

補多刀

隨時收跌2000點

屌你聽日爆升夾爆大c春袋

會唔會勁假再插多幾百點

一日嘔返晒d升幅

一定...夜期再插...跌到你唔信

儲多d熊街貨

終於唔跌啦

吉車真係廢撚到一個點 競價繼續手難

好難捱的一天

ao再插100

今日休息下啦
聽日繼續

今次唔止蝕，又真係繼續跌，但之前10幾20次賣完就爆升⋯⋯唉

你坐貨能力堅強，20穿埋都唔走

啲牛仔死晒

走哂。賺少啲唔使心慌。

牛死牛還在

痴撚綫 跌到晤識停 聼日又繼續
好撚慘啊屌

3323 其實都有幾多買盤

夠膽就落18000點

叫你一早止蝕啦傻西

咁即係我可以繼續加put啦

Day low

有撚用
大戶要跌就跌

你投降記住出聲呀
我要cut左D反向etf

開始輸到冇乜感覺

惨了 1668跌破上升軌

之前全部止蝕之後爆升⋯⋯

你要救市丫 唔係就攬炒架喇

如果真係震倉 應該唔穿上升軌

做乜1548 po啲人語氣縮哂

要攪清楚之前個市係向上勢，宜家好可能向下勢。坐貨唔係擺係度就升得返架

咁你今次一早止蝕咪唔會爆升囉
再唔止蝕日日10％輸法你都無本錢返身啦

清倉喇

升市果陣都有心情理個假膠
依家完全無心機 點解仲有理佢

依家都唔知止蝕定坐定定好 好亂

已清半倉 睇埋聼日 跌唔停就清倉保平安 已經輸左一個月糧

你個名答左你

食飯都冇胃口，一陣仲要應酬班客

( Show Blocked User - 魔鬼在細節 )

唔好影響正常討論

有冇咁誇...

I MEAN好似見你話輸好少...印象中

輸撚左兩個月糧。。。
要捱3 個月包先補返

恆大隻閪股忍痛走左 無底深潭

老美你今晚同我醒醒定定！升番1千點啊你老美！

利申：個倉幾日黎冇左20%

你竟然仲捱到，俾個服字你

班含家產鬼佬 搞完屎 升返 比我大陸唔撚忍呀

2007番左家鄉...屌...

仲有700 2382 1114 未放

輸左成年⋯⋯

你未放D股票
仲有機會嘅
跌左咁多冇理由依家放啦

我D熊仔睇你頭呀

貼一貼佢出黎睇下聽日有無起色啦

日日劏一出即劏

副主席有冇唸過唔好再玩
都試左咁耐

你block佢，但仲有大把人討論佢

反彈咋
除非trump trump 出口術托市

逃生門應該聽朝一早會開
大家睇路啦

有冇趁宜家入市？

有冇巴打今日尾市有撈底？

個幾月前止蝕，之後我完全唔買，結果破頂又破頂再破頂，然後又話做乜唔買，好啦，買啦，就跌，坐貨，再跌，再坐，再跌⋯⋯

唔好放, 你放左班友冇人賴

得啦，無人想知，停止刷存在感啦

之前升市
依家跌市
你跌市死坐難坐唔會升番高位架
智商有問題怪唔得aco都唔收

人地倉都貼埋就唔好咁對人啦

而家升但仲低水緊200點
最仆街會好似尋晚平手再暴插

點都好
當放既時候
麻煩第一時間cap圖上黎報到

跌到散曬 起碼新年後先算

你試下倒轉做淡友

其實一定要止蝕，冇人知跌到點
輸身家就係一路唔走個班

扑街今日一日無成5，6皮

仲要冇撚得止蝕

諗住坐到幾時 ？
我都坐緊 好驚

已經唔係買垃圾股，點知買實業股仲好似垃圾股咁

斬哂
得返1／5 仲要係正股

連地鐵都食左屎咁撚樣

我都全正股 仲要係700 2382呢類大股
希望生生性性

食左轉大浪應該都只係輸翻之前嘅盈利

2382 係個大浪都無乜升過

個浪食左2次啦上年...你想佢升到200 ?

OH Shit 1478得返個位數

太煩啦 佢都唔知自己究竟買股票有乜問題 最簡單連買入位都唔識就知呢d 人幫黎都無撚到
繼續坐岩架啦 輸到無曬d 本先死返去死死地氣打份牛工唔好係到獻世

我就已經block 左 費時睇佢係到唉唉唉 唔知係到唉乜撚

副主席個心態真係由頭到尾都冇變過

2007有排都味番家鄉，唔好話上20蚊

941入腳指

同鄉

對自己無信心又想羸就係咁樣，
買股票定其他投資都係對自己嗰套理論投信心一票，對錯都無得冤，對自己個行動無信心或者只係估估下都要落場，不如過大海賭大細啦。

我係剛剛番左家鄉

升市個陣明明好多股神開post 9up，而家點解唔見晒
可唔可以出返黎講2句穩定軍心

700 大特價

避免下一浪又唔升個股
而家清倉撈700係咪明智？

不如直接2800/2828啦

都唔知入乜今日一跌跌30$

今日都敢入貨既一定係勇士 賺到真係抵佢賺

從未試過想咁快22:30美國開市

左一巴右一巴 圖都冇撚用

唔想美國開市

以長期持有黎講 1211應該唔差
電動車普及個日 股價90-100蚊都唔奇

Ps 新手
64蚊貨底都要番家鄉

美股升就好者

洪斯瑞生財科技
數學經濟奇材

任何強勢股 基本面幾好既股都敵唔過大氣氛
股票始終係睇資金流 你一隻幾好既股票無錢流入都係會收皮 當第一日（即係琴日）有人博反彈衰左 , 假如聽日再低開一千幾百跌到尾唔反彈既話信心已經失哂

所以等轉番勢先入市好過博果些少反彈啦 （暫時ig由升360 倒跌40

散户意志未磨滅就會沒完沒了

抽派多幾次就唔敢亂入架喇

ig斬下眼過百了 高位計3個鐘跌左500 點

美股盤前

聽日直插兩萬九

未必嘅，琴晚都吼你訓著插一千六
可能今晚爆升一千呢

等到你唱淡了

插少過500已經開心

Money巴唱淡之時

呢隻肥肥白白，傻傻更更咁
就聽朝劏左佢黎食啦

吉祥物被劏

訓覺
老美唔好吼我訓左又暴插

老美上落好快

屌爆佢

美股綠燈

轉完燈再跌過

轉燈啦轉燈啦
安全啦安全啦

玩燈制

彈出又彈入

諗下反彈走唔走貨

晴巴諗住清曬倉？

我清哂 睇下依個星期咩料先

個外圍氣氛好似唔係咁好

我都清左半倉 跌到散曬

清咗 2/3

每日都等開逃生門 等等下都唔知仲逃唔逃生好

True

我睇好後市 牛市
呢下回調 未必幾日就完
你地要諗下點操作

減持

我都睇好 不過都清左d弱股
留返d大股擺

回到咩水平
28000？

分注出入保平安

起碼298

係咪調整完... 最尾1粒鐘 直衝500

點都留番後備金

股: cash 1:3
其實蝕住走好多 不過安心d唔敢博
700無走希望生性

好難估係短暫超賣反彈定點

真係完全睇唔透

尋日臨收市入牛個啲巴打今日應該肥肥，拎返隻吉祥物出黎旺一旺個場先

手上得3隻服 最想清都係175 高位買落，見佢個勢頹足咁耐

呢隻垃圾真係要清

副主席係咪終於走晒啲貨

尋日頂唔順止蝕清倉保平安果班而家咩心情

利申: 我係

升唔賣跌唔賣反彈叫我賣

硬係覺得今日彈完聽日會再插返落去

牛三正式開始

蝕少左 je

睇埋反彈力道先

跌 10%

彈返 2,3%

唔係WO,我見升返晒琴日跌既9成WO

1548

雖然勁假 但見番全綠好滾動

個個都拎唔同股 彈既幅度梗係唔同
我就彈返一半都唔夠

永利做咩

嘩

大家冷靜啲

又係年輕人反思20蚊唔買1548系列

睇到尾先

嘩咩

洪爺

年輕人反思琴日唔掃貨喇不如
隻隻都彈

晴巴咪叫認真考慮下反彈要唔要減倉
升唔放跌唔放反彈又點肯減
人嘅角度升就無哂事
蟹貨不知不覺間形成

琴日減到得1/3，我而家不停同自己講，琴日嘅我無可能知道今日會彈

今日考慮走少少貨
會留翻幅圖未跌到殘既坐過年 e.g. 3380

諗真d真係彈定過年逃生門

減磅執倉
放咗隻1478先

881 垃圾
升都唔升 跌又跟足

屌一屌即彈

堅持坐貨

1558 無視大市升趺繼續扯旗

琴日一股無走
今日放小小

聽日話唔定先夾高再回

有莊

1548幾時先返家鄉⋯⋯

冇事了 冇事了

下午入貨先 !

彈得唔夠力

過左11點仲升倒7舊以上先講啦

1398郁下啦仆街 只識跌唔升

無點點跟尾

內銀3% 都唔叫郁 好痴線

唉 ......

見到都煩

成個瘟神咁

北水見到你條柒頭都掉頭走

2007好撚垃圾 跌就跌最多升又唔係升最多 我屌你老母

見到個唉以為係佢

垃圾孖寶 175 2007 難兄難弟

車股開始走鬼

一見反彈好多人走貨回哂

1558 cls

所以好多股開市之後都急回再喘定

散戶走晒

1038夠彊轉紅

698依家值唔值得買?

問698主席

隻隻股都有主席係度

唉........

又輸錢...........

吉利 我屌你老母 回咁撚快做乜鳩 屌鳩你

好似一股都無走到

哇 急回 痴撚線

2007又穿15

吉利穿撚埋23。痴撚線

油b

最後逃生門...

清左一半

屌你1478

關門了

陪你等收息

下個 post 可唔可以你開返

堆中型股真係垃圾中既垃圾, 清晒佢先

好彩1478走得到
不過都豬幾千

1478 on9